我會因為我住天水圍而自豪

半夜齊屌狗

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

救人 刻不容緩